唔知是咪我諗多咗柳真望彩鈴個眼神好似有少少輕蔑

而彩鈴望柳真個樣又有少少insecure
1:27

樓主使唔使睇得咁細

佢好能癲

樓主使唔使咁細

呢個好笑

抵吖

最後個10秒都幾能老尷下..

令女最鍾意咁讚身邊啲綠葉...好sad

好能正喎

下

樓主一洗唔洗睇得咁仔細

係咪姐係娜璉望多腎咁
咁留真係咪姐係新一代jyp 閪女人？

留真靚好多..

靚都可以係閪女人